一句說話都無留低就block咗鳥

只係想知死因純粹朋友，但係感覺雙方一開始都重視嘅，真係咩都講，所以無諗過咁突然

雖然只係朋友，但點都有份遺憾，好似好不明不白咁

叫春post 有無人身同感受

我明
我都試過

唔好深究，佢block你可以有好多個原因
你永遠唔會知

被人block有無得被解block

如果因為誤會 唔會覺得好可惜咩

諗起black mirror嘅white christmas

你覺得係誤會時
可能係人地搵藉口煮死你

利申：曾經都好執著個原因
但已經睇開左
反正有啲野你永遠都唔會知
不如放開佢算啦

其實事隔咗都幾個月，開始都諗住算喇，但最近因為一啲關聯嘅事諗起佢，所以犯賤地用另一個方法reach佢 最後都block埋 所以都無得唔放棄喇今次

我知道自己好on9 但只係未接受到一段關係可以咁化學

其實我本身有好錫我嘅另一半同知己，但我真係好著緊每一段我覺得值得重視嘅關係更何況依單嘢不明不白

我係咪要改變吓諗法